N враждебных фкрзей
=================

Дано число N. Определите, сколькими способами можно расставить на доске N×N N ферзей, не бьющих друг друга.

---
## Формат входных данных ##

Задано единственное число N. (N ≤ 10)

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Подсказки ##
Напишите рекурсивную функцию, которая пытается поставить ферзя в очередной столбец. Если на эту клетку ставить ферзя нельзя (он бьет предыдущих), то такой вариант даже не стоит рассматривать. Когда вы успешно поставили ферзя в последний столбец - увеличивайте счетчик.

---
## Sample Input: ##
```
8
```

---
## Sample Output: ##
```
92
```
